中國駐加拿大總領事館的外牆被塗鴉

中國駐卡加利總領事館外牆遭塗鴉破壞，內容涉及仇恨言論，警方通過監控視頻已確定有三人涉案，正展開調查。

據CTV報道，位於卡加利市中心的中國駐卡加利總領事館外牆，周三早晨出現塗鴉， 文字內容包括「 中國病毒」（China Virus）及其他侮辱性字眼。

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

gogogo

寫事實啫